如果唔拍拖唔結婚唔生仔...

如果唔拍拖唔結婚唔生仔嘅話
其實一個人嘅洗費應該唔會太大？
再計落去 如果唔係兩公婆一齊儲錢
冇父幹基本上都幾難買到樓
唔擺酒唔買樓又少一大舊洗費
咁計落其實都幾撚扺屌
我日日ot做到隻狗咁其實為咗啲乜
又冇生活又冇時間攬女鋸和牛
咁我不如揾份頹頹地嘅工準時收工
飲飲食食去吓旅行屌吓女仲好啦

喺公司廁所突然諗到
人生好似幾美好呀除咗冇仔送終之外
我係咪計漏咗啲乜
啲日本年輕人係咪都打緊哩個算盤

正皮 港豬on9
負皮 樓豬on9